我屌晒你哋所有分化撚

咁辛苦捱到宜家布美國幫
又玩拉後腿

成日講應唔應該
有用無用
而家到咩日子呀
仲玩分化，仲喺到鬥黃
煲底貼張畫布又話食唔到野
又話人血饅頭

咁得閒既 就去監察下d宿一宵文宣啦